[唐鳳]講歡樂無法黨嘅意義其實好值得香港借鏡

台灣面對嘅攻擊其實同香港大同小異，因為共產黨都係用同一套拳，當然香港面對既困難大好多，而資源同渠道極不足，但係不得不承認既係，台灣係好有系統好積極咁逐個攻擊面咁去面對。

佢講到要歡樂黨其中一個功能係可以令本來政治冷感既人更積極參與，功能上就有d似香港毛記/喱騷咁，追求自由既同路人嘅光譜要夠闊行動起上黎先有力量，要俾人睇到我地過得好好，唔係跪住喊住求民主之後一齊餓死，而係俾人睇到我地追求既民主係光明既，係嚴肅認真同時不失快樂既。

最重要係，唔好俾垃圾訊息分化，要保持共同體既自信狀態，唔好俾共產黨成功妖魔化一般人對民主既想像。

（3:38 開始同香港有關）

同埋陳雲「快啲樂抗爭」一樣！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署